強烈要求醫護人員唔再醫畜生

強烈要求醫護人員唔再醫畜生

醫生係醫人

唔係醫動物

自己搵獸醫

唔該呀⋯⋯唔好再害人啦醫生

推到醫生睇到